
                      Una película bastante buena e interesante, sensible pero sin rozar la ñoñería, que aunque nos cuenta una historia dura para algunas personas nos saca mas de una carcajada, porque desde luego nos muestra que en esta vida hay que reirse muchas veces hasta de nuestras propias desgracias porque sino la vida se nos haría muy dura. La duración pasa de las dos horas pero sin emgarbo se me hizo corta, las historias que cuenta te enganchan. Creo que está muy bien ambientada por la epoca, pero la verdad que me descuadra un poco el vestuario y peinado de la protagonista como que no pega con el resto ya se que quieren marcar diferencia por el guión pero creo que es excesivo.
        
            